想入機場唔 難 方法如是

一張photoshop圖 有你個名 嘅e-ticket 再帶埋passport 就搞掂